```json
[
    {"question": "CSST的全称是什么？", "answer": "CSST的全称是（China Space Station Telescope）中国空间站巡天空间望远镜。"},
    {"question": "MCI代表的是什么仪器？", "answer": "MCI代表的是（Multi-Channel Imager）多通道成像仪。"},
    {"question": "IFS在天文领域中是什么的缩写？", "answer": "IFS在天文领域中是（Integrate Field Spectrograph）积分视场光谱仪的缩写。"},
    {"question": "1级数据产品主要由哪个系统负责生产？", "answer": "1级数据产品主要由CSST科学数据处理系统负责生产。"},
    {"question": "《初步技术要求》规定了哪些1级数据的主要内容？", "answer": "《初步技术要求》规定了CSST的1级数据包括巡天模块多色成像、巡天模块无缝光谱、多通道成像仪、积分视场光谱仪、系外行星成像星冕仪和太赫兹模块的1级数据内容，具体为各类科学图像数据及其对应的权重图像、mask图像数据及相关元信息文件，以及定标后的参考图像等。"},
    {"question": "巡天模块多色成像的1级数据主要包括哪些内容？", "answer": "巡天模块多色成像的1级数据主要包括完成仪器效应改正、宇宙线去除、背景光去除、畸变改正、天体测量定位、天体流量定标的单幅图像数据，及其对应的权重图像、mask图像数据及相关元信息文件。"},
    {"question": "积分视场光谱仪的1级数据主要是什么格式？", "answer": "积分视场光谱仪的1级数据主要是FITS格式。"},
    {"question": "CSST主巡天多色成像的1级数据文件名中，L0变更为L1代表什么？", "answer": "CSST主巡天多色成像的1级数据文件名中，L0变更为L1代表该文件是经过仪器效应改正、WCS位置定标和流量定标后的1级科学数据文件。"},
    {"question": "主巡天无缝光谱的1级数据对象是如何生成的？", "answer": "主巡天无缝光谱的1级数据对象是把12个无缝光谱探测器产生的0级数据对象，经过重新组合数据矩阵，并完成探测器效应改正和WCS位置定标后生成的数据对象。"},
    {"question": "在CSST的数据处理中，BITPIX的值-32代表什么数据类型？", "answer": "在CSST的数据处理中，BITPIX的值-32代表单精度带符号浮点数类型。"}
]
```